藍衫焗衝 白衫領功 D100 講緊

藍衫焗衝 白衫領功
D100 講緊

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

垃圾不分藍白